「不割席」從來只唔會對左膠講

今日見到何式凝班狗仔係立場出洗地文想幫甲級戰犯洗白
仲用「不割席」黎幫手擋
我第一個反應係 屌你老母臭閪呀

先睇一睇fb 呢篇文

我喺現場感受最深就係見到呢句「放核彈我都唔割蓆」。
大家知道「不割蓆」的由來嗎？之所以有呢句說話，由一開始都係因為要保護義士。過往的抗爭，義士都會被割蓆、被出賣，所以今次先會講定畀你聽，今次唔好再同義士割蓆。
你只要曾經喺現場就會知班義士有幾勁，佢哋為你打生打死，你因為佢放火，就要同佢割蓆？荃灣有刀手無差別襲擊人，義士上前制伏，你又同佢割蓆？「不割蓆」唔係咁廉價㗎，「齊上齊落」唔係咁廉價㗎。
我唔同意「與怪獸對戰，唔好令自己變成怪獸」呢個論調，與怪獸對戰，如果你唔比佢更兇猛，你會死㗎！
Sorry我真係唔會擔心有人鬧我，我只想講出我嘅想法。「不割蓆、不分化、不篤灰」呢個口號，對我嚟講從來都係用嚟【保護義士】，而唔係泛民、左膠嘅防護罩。
何式凝尋日連累七十幾人被捕呀；
尹兆堅提出條例修訂呀，你明唔明條例修訂就係想呃你哋香港「袋住先」呀？如果「袋住先」，我哋就冇可能救到被捕義士㗎嘞！我哋以前都瀨過嘢㗎啦！
Sorry，「不割蓆」唔係用嚟保護呢班累死義士嘅泛民左膠。
唔准你哋責備義士，佢哋做嘅所有嘢，都係官迫民反！
source:

雨革當年就係大台班左膠糾察帶頭「捉鬼」交義士比popo
當年你班左膠又有冇諗過「不割席」呀 ？
而家淪為喪家之犬就出黎話「不割席 不分化」？
講緊你呀 Priscilla Sham
仆街啦 死左膠
你地從來唔撚係同路人呀
屌你老母

推

和理非 同 勇武 係自己人 係手足
左膠同中共一樣 係敵人

講得啱
班死左狗次次柒撚完就扮和理非

到底左膠付出過啲咩 口水？

樓主個標題

咩都唔割但左膠一定要割，真係好撚累事

咁大愛但從來只係識得指責自己人，
妄想啲狗會搵得返良心

不如去救救亞馬遜森林同剛果盆地
地球其他地方都好需要你地，
香港暫時唔需要

泛民最多都係廢 但左膠直情係搞散民主運動既高手

和理非 (x)
共謀 (o)

唔好意思樓主，第一眼get錯標題，自膠

呢個柒頭仲好意思post自己相扮女神?

on99 打錯標題
自隊一打

篤灰 割席 消耗民氣 分組討論

佢地班仆街話自己被抹黑+批鬥喎
btw 隔離po 有巴打話新屋嶺班手足就係被佢地送頭個班

左膠唔撚係同路人

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火炭、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

偽善撚就唔好拉和理非落水啦
好多和理非係會明白人地付出大撚過你十倍
憑咩由你地班左膠講佢地

講得好啱

人話 不過我無得推：/

朝早推一推